你話班五毛唔係有組織真係無人信

係咪on撚9架 我睇下新聞post都一大抽捉五毛list

LIHKG @ Android

5, 6條友喺度互推10小時可以推到三十幾版出嚟，你話班友唔係收錢做嘢真係冇人信

系

咁你無收錢又咁上心？

班友日日上下連登就幾百萬收入
你呢?

巴打QUOTE五毛言論敬請謹慎

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

app台啲post推得咁快,一定係有打手組織!!

+晒入你條金剛棒LIST到囉 垃圾

走撚住黎屌 入親個post既CC台手足都損手爛腳 班友無人性架

係到屈毛搞分化

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

Yes，肯撚定係啲五毛想洗走時事台啲post

全盛時期既cc台手足一日要長征幾多個post

數下
五毛呢個月開左有成16個post狙擊我。。。。。。

五毛狗好猖狂

CC台精英真係蠢撚過豬閪

多左好多生面口ac
大家執生

我只不過係一介動物台小薯
btw希望大家可以多多支持 認識下呢個幾努力既聲優
花澤香菜

生你老母咩臭閪 我ID仲早撚過你啦

請善用起底功能！(笑)

次次都專登轉大字
你唔累架咩?

最叻就係不停講廢話, 幾條友互含洗版,

g

辣殺

有冇數下三色貓係佢幾倍？

係，慘得過你班友無個打得

係咪講緊縮撚左入站務台互含嗰幾條友啊

喺主場都打唔贏，要出動負皮bot

成日一係回一句扮精境
又無人解釋下點解洗板都可以掉轉頭話人
笑4

五毛問題比高登嚴重

大家睇下上面咩事

屌緊你條傻閪囉

爭住做KOL
去搵kingJer啦
學人講咩生面口

依家啲五毛真係好醒目扮打五毛

事實佢係有人信，笑4
仲話港獨

CC台搞獨立囉 幾時整個五台公投

除左cc台 個個都係五毛台喎
投條撚咩

周街推你咪又話五毛分散注意力 講經咩

本身以為cc台手足好好打
點知都係學共慘黨打遊擊
唔敢同人理論。
無人答點解要用金鋼棒阻人睇po
仲要次次都係第一二個回po頂住人，要人睇。

開左個集中POST發洩下又五毛 班社會渣滓真係無撚用

你地要笑hunter仔就快啲笑完
他日hunter仔鍵國之後全部非CC台手足都要裸體遊街示眾

洗乜呀，用正皮鍵國啦

又捉到一班五毛
cc台手足好波呀😂

得返黑洞係清泉

五毛list上面啲人 全部拎晒去整彈藥包

husky你唔幫我拖真係講唔通

識你架

得閒上cc台up下=活躍5毛
偶然出現=生面口5毛

唔出聲=潛伏五毛

建議整個非5毛名單
因為5毛list重長過非5毛list

我依家要督你灰 你apps台毒瘤

開返個反五毛俱樂部咪得 無入會既入黎CC台浦頭=五毛

冇ac=潛在五毛

非5毛list
1.關愛座hunter 2.濕唔知乜
仲有冇

無
得二個
人地KOL黎，一陣人地開fb page
但都係仲未答點解要洗板大字

3.6IX4.五毛狙擊手
5.1000人瑞

應該冇

個人簽名檔
非5毛list
1.關愛座hunter 2.濕唔知乜

屌你老尾今日好似無見過WAR GAME抗共既KK

KK同而家呢班傻西比直頭變左高汁會然

你班戇鳩。人地咁夜出po就係想執雞
你地又回。駁乜

之前班WAR GAME撚起馬都識全日還拖 家陣依班垃圾淨係識夜晚黎偷雞

再嘈下次凌晨四五點先反攻,睇你班五毛點還擊

之前班波台五毛黃晒
走班動物五毛出黎

以前高登係咁，依家連登又係咁

你話緊我啊?

真 遲D娛樂台 APP台 上班台 飲食台 創意台D五毛應該又會出黎
希望admin block哂其他台 留番cc台算

呢個最好笑
去埋影視台同潮流台
thx
同埋而家講緊洗板。ching可以去追下post先

點解去到邊都全世界逼害CC台既

不嬲都支持cc台反攻潮流台d淘寶post

影視台班TVB 5毛唔洗攻埋?
再攻埋波台同動物台
一統連登不遠矣

你未加簽名

仲有財經台700撚

日日吹捧大陸股
雖遠必誅

咪屈啦屌你老母 你咁講即係話埋關愛座ching同19 ching係其他Post洗版互推係五毛收錢做野姐?

唔只個腦，連隻眼都有問題。

上面好多生面口，各位CC台手足睇路

因住睇錯路仆街

你少左個簽名
--------------------------------------------------------------
個人簽名：

連登唔知~

yahoo新聞就真係一堆五毛ACC

仆街，CC台手足唔好清算我，我以後會加返個人簽名啦
--------------------------------------------------------------
個人簽名：
[/quote]

[/quote]
睇魔法戰爭仲話自己唔係五毛狗

睇魔法戰爭仲話自己唔係五毛狗[/quote]
咪係，垃圾到咁

唔係五毛都係打手

商業打手 BAM得

hi ching
--------------------------------------------------------------
個人簽名：

咪係，垃圾到咁[/quote]
他日我鍵國成功，一定要所有人都睇魔法戰爭

真係時不時都有野笑

唔通走上黎睇新聞咩

好心想鍵國，就上內地網睇下。一味係連登圍爐自閉打飛機 知己知彼才能百戰百勝

我地咁生面口 第時會唔會俾人清算 都係走了

diu

去動物台丶app台咪得

其實係話緊佢地洗板
敢做唔敢認

邊個再post我username張gif圖係五毛
車路士球迷係五毛
閃廚都係五毛

我將d最撚憎既人全部定義係五毛 屌你老母閪

遲咗入黎 想知依家戰況如何
------------------------------------------------------
個人簽名

對唔住神父
唔好打柒我

組你老母織咩
有冇諗過係你班鍵國撚太撚戇鳩，所以有班人忍唔住過黎撚鳩你地呀
成日以為有人動員搞鳩你地，好心唔好咁撚痴線啦
你地係網上遊魂野鬼咋，定係你地真係以為喺討論區鳩up幾句就會獨立到，所以中共而家好撚驚你呀😂

佢地去左站務台講陰謀論

記得左你個名啦 死五毛露曬底

CC台手足是咪學緊葉名琛

不戰、不和、不守、不死、不降、不走。

同你蒲開唔同台就生面口，你都幾大賓周

其實我真係係5毛
不過公司指示係上大型新聞網同大型forum
連登出名小朋友多唔會安排人手係到
我上連登係收工消遣

😂😂

侍奉部喺動漫台開左90幾個post 同一班人喺動漫台互推都可以推到90幾個post出黎
如果收錢做野洗唔洗兜咁大個彎

負皮咗咁多頁留言，辛苦哂hunter gor

屌你當自己挽緊使徒行者咩
潛伏五毛
笑撚死me了

卓凱

五毛撚最荒謬就係個post有佢條list嘅人出現
五毛撚就會出動貼佢條金鋼棒list
情況同肥絲貼金鋼棒一樣
次次仲會有啲傻鳩走去quote
block都block唔晒

當正自己係當年樣子巴咁

樓豬搵到係咩組織未

動漫台奉軍

奶共咪認囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

真係好撚煩
係度扮晒假膠咁
一有人屌鳩班5毛就有幾條友一齊膠化個post

你幾條友金剛棒就影響唔到個post

為香港未來 係有少少影響嫁啦
唔通你唔想香港獨立?

三萬幾叫早

咁拎高登id出黎證明囉

真係屌你老母臭閪咁你搵下我邊個reply係用金鋼棒

有分 我主要跟蓋世寶吊老母條team 佢24小時有人上線監察大家

來來去去都係詐癲扮傻玩膠
開口埋口都係鍵國港獨
明顯到咁

你又幾多呀on9仔

召喚巨巴

你追擊幾隻5毛對香港有咩影響
蝴蝶效應

五毛基地分部

班友收錢做野 買bd買game買figure

中共好驚連登CC台

叫班黨工翻譯動畫比動物台毒撚睇，滲透毒撚界，將佢地收編

動物台個個比黨哉培到n1啦清
又名 註港日本文化情報部

點解黨唔哉培我
爺爺唔好唔要我呀

點啊新會然

#47359 扮老屎忽指點江山